做過西樹泡芙 你問我答

團購抵唔抵

small potato唔知

初頭去梗係唔識做野架啦 班hihi又唔教 好似suppose我無師自通咁 唔識做之後又比人撚

屌又真係無人理我

幾錢

男人

40/hr

發現你日日狙擊禾

咁少
夠你溝仔咩

追擊你個假膠

唔夠

假膠話我假膠

點解朱古力味永遠咁快賣曬

廚房果邊成日淨係識得整士多啤梨/芒果味 好少見運朱古力味上黎

放工係咪成身泡芙味

點解香港鋪特別難食

會聞到唔想食

同工場連埋嘅鋪頭eg旺角地鐵站果間 應該就係
我果間唔係

我都覺得好難食 個包又硬又霉 得裏面d 料正

true 反胃

經過都覺得漏

你邊間做

溝女sorry

過黎搵我？ 宜家無做lu